一人一部唔lag唔倒水 順過iPhone 7既安仔機皇

答唔到

用s835仲會lag同倒水？

835未用過
用過s8 仲係會lag
垃圾

點lag法？

honor 8

開機之後
開相機
打白猫
有時開fb都lag

XZP

1+5

其實唔lag係基本，android用家好少用唔lag 出黎炫武揚威，相反idog遇lag會扮見唔到，都未計ios 慣性彈app。

idog有多工未？ cap圖用黎扮多工 禁咗入去要等成秒

三叔S5

次次話Android lag就拎部shamesung出來,順果d oneplus pixel u11又唔會拎出來講

拎晒d機皇出來同部ip7 鬥

有邊個idof係唔乞尿袋
愈叉愈少賴條線

pixel/nexus

全部 835 機(除左三叔)

不過
順唔順過 iPhone 8 就唔知

算把啦，開頭係好撚順呀，但愈用愈lag

歡迎iphone X黎到2015，終於追上Galaxy S6 😏

一睇就知係galaxy s6啦

典型An狗

2017年仲覺得an機多工勁過iphone是否可悲？

佢56上網，慢得滯連YouTube 都未上過睇vs 片姐

6s都順唔過學人挑戰iPhone 8

以前講跑分
而家冇野贏到iphone

即係android用家為人比較謙遜，不隨意惹是生非
Apple用家唔似君子咁樣識得自我反省?

真係挑戰唔到 iPhone 8 仲行緊 1080

除左s8部垃圾有邊部835順唔過6s

andog d機成6gb ram咪又係成日reload apps

相機已經屌打iPhone

究竟An俠同一個Point要俾人笑幾多次井底先識醒目？

係ifan眼中 android=三叔 所以根本冇討論價值

係andog眼中 以為係ifan眼中 android=三叔 所以根本冇討論價值

我又未見有機SPEEDTEST可以好似APPLE咁屌打到S8
U11叫贏到

某啲idog眼中
用Android機嘅人係唔會買apple product
唔會同時用緊 iPhone iPad Android機
用兩下部Android機(舊model / 某個垃圾牌子)就批判話垃圾

你樣樣揾最勁果部黎同iphone鬥
三星相機靚就話android影相勁過iphone
三星慢就三星不等於android

Anyway 唔係雙鏡機都無得同iphone 7直接比較啦

Iphone 7雙鏡？你自己加上去？

三星相機靚

第一日上手機台？an fan不嬲都係用攞你命3000版an機同iphone 比

三叔最新款s8系列，android 龍頭喎 咁都無代表性

Android機代表係pixel唔係S8

三叔最新個部iPhone X 都係 ios 龍頭 (好似係)

其實都係輸得好慘

Btw 點睇android 機代表包尾？

喂！點啊你地，搵到大佬黎鬥未😂😂，未就過多三五七年睇下仲有冇得挑😂

An狗不願面對

Iphone7 真係好忙，一挑幾

跟住又loop返 xzp/u11 vs iPhone 7p 條片
無限循環

三叔都好忙

Idog扮睇唔到，係要揾啲慢嘅an機鬥

HTC 10

唔好意思，雖然偏門少少，不過都係輸

公平啲講，xzp真係同7plus不相上下，互有快慢啦。總體大家嘅開app速度同ram management 都well done !
Btw, 我之前以為u11最快添....

所以我先話等睇iPhone 8

今時今日應該用iPhone 8 黎打飛機

Iphone7 都貴過xzp, u11好多啦，iphone 8唔係所有方面好過android 所有機真係執咗佢啦

攞你命三千式比試
放心，比速度iphone8一定屌打宜家險勝/平手iphone7果堆機

nexus/nokia/moto

我地係到理性討論，你就係到講岸鳩野

人哋做測評嘅，想攞iphone黎做下比較對象，輸鳩左就話人哋idog，咁全部用嚟同iPhone比嘅Android機都輸鳩晒啦，咁係咪全部YouTuber都收咗Apple錢啊 好似成日以為人哋恥笑緊你

An俠點解釋「真多工」要reload 「假多工」唔洗reload

你哋啲仆街Android機輸鳩晒 我就真係扮睇唔到喇

如果你唔裝大陸APP
可以試下用Google Pixel

An俠淪落到打和當贏

不過load大game都係iphone贏喎 最後reload又係喊出黎

LG G6

An咩俠,我自己都用緊iphone，我從來都冇捧高an踩iphone，係我睇唔過眼有啲人盲目踩android

其實依加啲測速差唔多全新無裝多餘app去測

但其實iphone勁在裝幾多app，就算裝大陸app都唔會變慢

An俠有冇得駁

ifandog呢？睇唔到？

Xzp官方細舖 賣$4640

Iphone7plus今日減左價仲係$6688

iphone 6 都完勝好多android機 都唔知有咩好比較
專心睇波啦 屌你

炒iphone 8+/X 就入來啦

X2

係睇唔過班ifandog

依家android師到平手 又平你幾千蚊 ifandog唔係諗點解自己會俾人追上 而係仲停係3-4年前果種自我感覺良好狀態

你估今日仲係ilhone 5s vs S6咩 醒下啦
Android 行oreo+s835已經超順又核電 你個gay cook就走去cut細iphone8舊電 又cut iphone X touch id 又cut 3.5mm jack 舊機升ios就例牌倒水發熱

不思進取！